第一次跳閘跳衰左 然後....

恕小妹生得矮 怕唔夠腳長跳閘
所以一直以黎只係試過捐閘
但捐閘嘅時候 唔係捐落去嗰下撞到個頭 就係企起身嗰下撞到背蔗 拖慢晒成個流程
平時見啲手足輕輕鬆鬆跳閘 唔會撞到 效率又快
所以小妹今日趁人少少試下練習跳閘
唔好彩係落地個下失衡仆左個大街 仆到成身都係瘀痕同傷口
我抬頭望望右邊 有2個廢佬走向我
佢憤怒嘅眼神話我知我瀨野了
我即刻爬番起身一仆一碌咁跑走 最後走得甩

我想講嘅係 我寧願仆大街 都唔會比錢搭黨鐵！！！
跳一次衰左 練多幾次一定會成功
總之就核爆都唔會比錢黨鐵賺！！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

小心呀絲打，最好左右望一望先跳

咋㗎

支持
一次生兩次熟

其實果2個係深黃廢老

我見冇人望過黎先敢跳 應該係我仆落地嗰下好痛嗌左聲所以比佢地發現左

佢地個表情似係鄙視我多過關心我

跑得快好世界
係佢開相機之前跑走就唔會見到自己比人影上網架啦

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

買唔到佢話我唔夠秤

絲打好可愛

叻女

g持 可以試下輕輕踩住個閘借力冇咁易仆街

廢老卡在手 全港任我走
同佢講買廢老卡唔洗過65歲先可以買架喎

後尾幾次跳閘都係用個pat pat借力坐上去再sir落黎

成功買左！